屌你老母！邊條仆街話女孩子鍾意肥既男仔？

根本身邊所有肥男完全識唔到女
仲話媾女無比人笑已經好好

d女成日話最驚大隻佬，最愛肥仔
事實呢？仆街！

性格毒有咩計

信晒女人講野你就on9啦
唔咁講點顯得自己係好女仔？
「原來佢連肥仔都接受到，話唔定我都有機會？」
天真！
肥仔？係呀埋單嗰陣咪肥仔囉！
食完個大隻仔之後谷肥佢咪肥仔囉！
睇下陳子聰，肥仔呀拿

利申：二百三十磅大肥仔

少肥喎 。 你大肥？

信左真係中伏
又話覺得肥仔有安全感
我屌啦 事實上嫌鳩d肥仔

成日見到啲肥仔拖女，你識啲肥friend係毒就另計，正常肥仔通常都有女

肥仔
同肥婆一樣都係唔應該生存喺呢個社會

男女對肥瘦嘅觀念差太遠

毒撚肥仔同風趣幽默又細心既肥仔 樓主係邊種

肥茍同欣宜嘅分別

啲女比大隻仔溝晒

肥仔

好少係鍾意有肉既男仔，但應該係肌肉

首先 你要明白肥同好撚柒閪肥既分別

你230又真係過分左

屌你啦 我大約tvb吳業坤咁既身材再肥少少
已經比港女串鳩我死肥撚

無錢學人肥

咪肥仔講嫁囉

屌你老母臭雞黎 成日聽人講女仔大愛有肚腩 你老母我肚腩就出左黎啦 女呢？

D女明明無肚腩都話自己肥 咁你應該知道佢地口中所講ge肥仔係等於正常人

仆街我都係

有女中意肥仔但唔代表你肥就要有人中意架喎

問下自己 戶口幾多錢 咩樣貌 咩性格先啦
係到on99咁

好撚憎肥仔,基本上做咩都反反地感
見過肥仔溝女...好難頂...

真係好想屌撚死佢地 但我無能

你唔單止肥有肚腩咁簡單
最弊你又肥又柒又污糟

咁又真 我先jump了 屌你老母

女人係鍾意自己鍾意嘅人肥
但唔會因為你肥而鍾意你

識幾個女仔連續幾任前慶度都係肥仔

唔係喎 少肥完全冇問題 其實都係睇性格姐

屙篤尿照下自己個樣先啦師兄。

普通男仔樣囉
唔靚仔唔樣衰個d

你有幾何聽到女仔係講真話架?

你成日聽,我無嬲呀,
問佢想食乜, 無所謂

呢D 係咪真話?
咁你知道,女仔係鐘意大隻仔定肥仔多D?

同得你咁講既都係真朋友 要好好珍惜

鬼咩，通常肥人碌鳩都好短

所有女都係口講鍾意，心裏都係鍾意大隻仔

岩啦, 最怕D 女仔講反話, 又要估佢個心諗乜

正仆街，明明d女鍾意大隻仔
又要話肥先好

我真好少見到有女仔唔係口不對心
永遠講呢樣好, 其實就係第二樣好至真....

瘦得黎有肚腩
手腳雖然好幼但搓到有肥肉
呢d先係女仔要嘅肥

on9

肥仔成陣酸臭味
性格又差又自大
堆田都嫌嘥位

根本肥仔就冇價值

男仔鍾意肉地女 女仔同樣鍾意肉地男
少肥一定係正過瘦到碌竹咁個啲
大 肥 佬 除 外

唔係高人先短咩 聽講

男朋友係肥仔
利申：真絲，識佢個陣已經係肥仔

夠人有話女仔鐘意大隻
唔見你聽？
多餘

你有錢嘅話，你係肥仔咪有安全感囉

首先你要高 咁望落無咁肥
大隻有安全感

首先你肥嘅定義

d女成日話最驚大隻佬，最愛肥仔
事實呢？仆街！

經過A&F事件就知咩事啦

同你講果條女只係誤會左以為腹肌係肚腩
女人眼中肥 = 6尺高, 有胸肌 + 6 舊腹肌

以我所知
男人眼中嘅肥 通常都係啲暗瘡矮毒
巴打 有時候都係唔好ff咁多
自己番入房打飛機la

成班傻鳩
港女講就信

係6 尺高 身口有啲肉

首先要有錢
之後理撚得你肥矮毒柒吖

冇錢點算

最憎死肥仔 成日一齊批鬥肥婆 有咩資格 好多肥仔都係仆街黎 食屎啦肥仔你地好嘔心 減肥啦

收皮啦，你都唔撚想比肥婆砸啦

係
d肥仔成日扮撚哂野真係好噁心

呢位巴打醒目呀，男朋友未同我一齊前69kg，一年之後76kg，覺得好滿足，希望儲到佢80kg

21歲大隻佬未拍過拖 街邊好多大肥小肥拖靚女

有肚腩好正wor

我係鍾意肥仔 我男朋友同sp都係肥仔

肥仔好過瘦仔 如果男朋友瘦過自己真係狗也不

好多瘦撚到好似屋企冇飯開咁

肥仔=韓星大隻仔

睇你肥到咩程度姐
肥仔好正呀 有肚腩 手臂又好瞓
肌肉

咩玩法

肚腩真係

唔好傻啦 佢地講緊既係d全身瘦既人但有少少肚腩既人 唔係真係以爲女人講野係真啊